涂謹申=利物浦 建制=熱刺

一隊係正義之師
一隊係矛波

猁黑哨

獌=工聯會
沒落

熱血公民？

你=a09

白禮頓 損人不利己

ig 又show 淫腳

樓主=迷你三拼湯米粉